\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{17. April 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}



\begin{document}
\maketitle


Dennis Müller hat das StandUp geleitet.
\section{MLP}
\begin{description}
\item[Termin] Montag, der 07.05.2018 um $18^{\underline{00}}-20^{\underline{45}}$ Uhr
\item[Ort] Gartenstraße 1/1 \\ 73430 Aalen \\ 2.OG
\item[Stipendienprogramm] 30 Stipendien in 4 Kategorien
  \begin{itemize}
  \item Studies
  \item Social
  \item Science
  \item International
  \end{itemize}
\item[Bewerbungsfrist] Montag, den 30.04.2018
\end{description}

\section{Ingenieurs-Messe}
\begin{description}
\item[Termin] Donnerstag, der 26.04.2018 um $11^{\underline{00}}-16^{\underline{00}}$ Uhr
\item[Ort] GENO-Haus in Stuttgart (Flyer werden ausgelegt)
\end{description}

\section{Rampenfest}
Jonas Kling und Christo Rothenburger organisiert Getränke und Bierbänke.

\section{May the Fourth}
Braucht ihr noch Hilfe? \\ Nein, keine Deko mehr.
Franzt hat \EUR{30} Budget für Plasmacutter-Stormtrooper-Helme.

\section{Sangria Verkauf}
Jonas Kling und Darius Reil hat sich für den Sangria-Verkauf gemeldet.

\section{Spieleabend}
\begin{description}
\item[Termin] Donnerstag, den 19.04.2018 um $19^{\underline{00}}$ Uhr
\item[Ort] Mozartstraße 31
\item[Zusatz] Zapfenstreich um $0^{\underline{00}}$ Uhr
\end{description}

\section{Pullis}
Pullis sind bestellt für \EUR{28,13}. Wer Rückgeld will, kann sich das nach dem StandUp austeilen lassen.

\section{Sascha will was sagen}
Im Verbindungshaus bitte nur im Erdgeschoss aufhalten.

\section{StanUp verschieben}
Soll auf $13^{\underline{00}}$ Uhr verschoben werden. \\
Abstimmung per Akklamation der Anwesenden:
\begin{description}
\item[Dafür:] 10 Stimmen
\item[Dagegen:] 5 Stimmen
\item[Enthalten:] ca. 7 Stimmen
\end{description}
Das StandUp wurde auf $13^{\underline{00}}$ Uhr verschoben.

\section{Sonstiges}
-

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 24.04.2018 um \underline{$13^{\underline{00}}$ Uhr} im Aquarium (G2 0.28).


\end{document}